呢隻係咩蟲

屋企突然出現好多呢隻蟲

穀牛

睇下係咪屋企既米缸出黎既
又或者搵下一啲藥材啊 乾貨既野 通常都係呢啲地方出黎

谷牛 睇下廚房有冇啲糯米擺係度潮左 會整好多出黎
之前成屋都係

穀牛

睇下係咪屋企既米缸出黎既
又或者搵下一啲藥材啊 乾貨既野 通常都係呢啲地方出黎

睇下廚房有冇啲糯米擺係度潮左 會整好多出黎
之前成屋都係

穀牛

屋企突然出現好多呢隻蟲

睇下係咪屋企既米缸出黎既
又或者搵下一啲藥材啊 乾貨既野 通常都係呢啲地方出黎

睇下廚房有冇啲糯米擺係度潮左 會整好多出黎
之前成屋都係

巴打下次po cap圖記得crop咗先

小背心 最迷人

曲線求起底

邊個起正仆街

有新意

其實重覆人地comment 做乜鳩

新借刀方法

感謝各位巴打

雖然巴打好有心咁答我

但循例都要恥笑下